元氣新出個迷你飯究竟想點

細到咁都夠膽死話係飯
個酒杯仔裝完幾舊帆立貝仲可以點
目測連隔離啲壽司都大過佢
唔係話嫌佢細 只係覺得嘩眾取寵
既然你想出啲輕食既飯 出大份少少 就算貴啲都無所謂
唔好咁樣幾粒米就話飯 加個「迷你」就蒙混過關
加上大家都知元氣不嬲餐牌正常size 但實物就好迷你
宜家再官方聲明 擺明串人食呢個就係傻仔

三啖食完
食過一次

原來都要3啖 2啖係食帆立貝？

我寧願佢淨係刺身上

因為五粒帶子少少飯先幸福
帶子sushi 太多飯了

抵食WOR
大家都係為佢D帶子
呢個價OK

係
嗌其他野食仲好

22蚊5粒帶子抵喎

樓豬極速比打手咬死咗
人地啱啱開始做promo一定請埋打手公司架，你過兩星期開post就會冇晒人反對你

帶子都算厚
都唔算貴嘅

22食kfc桶飯la

搵果啲爛閪雞同新鮮帶子比

幾正

真係幾抵喎

3啖都係帆立貝

賣廣告？

22蚊幾抵食，比樓主吸引到想去食

22蚊淨買白飯仲多啦

真係好迷你！佢唔用輕量已經好好

22蚊5粒帶子個價都ok啦
其實你攞走啲飯當刺身個觀感就合理好多

22蚊買到11包營多

係呀 我想表達就只係咁
所以啲飯就唔知想點 唔係屌元氣

樓主好可憐
成條窮撚咁
啲飯咁唔值錢都嫌少

吓我就係唔想要啲飯
一係刺身 一係壽司 一係丼

但佢叫迷你飯，個飯迷你有咩問題

想食刺身咪去叫刺身食

其實睇相又ok 今次竟然實物大過menu

咁當佢無飯既時候又會有人屌既姐 你係要厭棄既 大把野都得

成件事都好小事，都要開個post屌

我答你啦
因為根本飯唔係主角
大把人晚餐唔食飯
食蛋白質多
貴精不貴多，唔一定要食大碗飯先得既

依家d打手好撚惡

人地成個月之前出都話新出
肉酸到

22蚊咁撚抵食

廣告成功

人地都講明咗係迷你。。

樓豬先係打手 曲線來的

阿明仔 你今次幫到公司宣傳
年尾出多個月糧俾你

食過
d 帶子同佢地壽司個d 一樣
同日本d 雪藏刺身帶子差唔多味..

食過活帶子個d就知完全唔同..

26啊屌你老母閪
幾耐無出街呀傻鳩？

元氣呢啲垃圾都有人食

其實我真心非打手
不過比班友搞到個post曲直難分

元氣高速線做乜鳩轉撚晒做QR code 落單
當呢度大陸？
去食高速線嘅趣味就係喺部tablet點餐，又容易又方便
而家轉咗手機落單之後完全唔知有咩新野，完全唔識睇有咩野食

元氣難食到爆

已經食緊27
真係咁好笑？

佢出到個咁細既飯盒嗰吓好野

點解唔出手卷算

你個杯好厚
我依個薄

一句講哂 樓主白撚痴

比起呢個 我覺得迷你丼仲衰喎
成30蚊 個盒就大個窿勁細
裝得雞碎咁多飯

今日完

但我去食必叫好過叫帶子壽司

ok喎

22蚊好抵喎, 見到想食

帶子多過飯都要鬧

都唔只呢個新出
舊果啲都衰
成三十幾蚊丁屎咁細三四啖無晒
上次個fd叫黎食, 黎到我一睇忍唔住笑

講到明係迷你

毒撚就係咁諗野 大家唔好見怪

食唔撚起就咪食啦

千両 $78

$22五片帶子都屌
百佳都要啦

其實元氣唔差

個金華火腿壽司好唔好食

正常人咁諗
On9仔（你）先唔會咁諗
22買兩啖飯
不如屌個m記記

你有冇家教？

你咁講加多3蚊老麥成個餐有埋野飲添啦

平到咁都要投訴
你食白飯算啦 係屋企煲一大煲 任你裝

睇錯左元氣斬

曲線广告成功

躝啦

不過我覺得淨係食刺身都抵番啦